[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1600)

相信1001大家block左好耐

昂熱半大

狗會巴我第一個LM

[/quote]Tg 清爐都好 [/quote]

派我 殺馬會

有時睇中果啲又無盤買 硬食+1 睇住人地食全格自己食濕9低水

有冇人要左下體會收下息

過幾日歐超盃last一次練兵

唔該巴打

雷恩大波已死 好想跳樓

Psv?

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

唉

想要下體盤

等大家知道polo威力係一件好事

屌你連入兩球

下體會個陣

華雷根半大

病病 I miss you

比狗隊伏咗 求其買 各位早抖

81 82客

Pm me

kaaaaaa巴

睇住英冠果啲開哂 再望返垃圾狼輸半

澳職幾時有?

總算執翻少少 愛華頓好波！

豬到爆廠

我呢

里爾fg?

Pm埋啦 搞掂兩件

想問為什麼block他的？？

研究完了
2x1
精英隊 2.5/3大
PSV 3/3.5細

法國法甲秒goal 完就無下球 好l 唔正氣

Me slow

今日仲有20場波報仇

秒jump

荷甲冇即場

你起完底睇下佢個名咪明

唔洗訓?

?

對家中

精英 半場和

想要no goal 我一買就燈

雷恩FG CASHED
買唔切盤買左FG

瞓醒收錢

？

雷恩goal

1:1

秒 1 1

PSV 我其實唔太肯定

有冇大蛇出水

FS巴戰勝CFU

????1:1 快到

太多波sorry

盤都未開返就 1 1比人買好wo

里爾ng

今日就係呢4舊打起中左 就買左岩岩個注 真係好開心

屌買唔切燕豪盤同半大

1.5b秒cashed

秒goal定律誰也破不了

馬會慢到呢

半大全大只需30秒

咁快追和 做咩鬼 唔比人入唔識入?

馬會狗

互射

屌你 里爾入先唔撚得既仆街

秒半大秒完場 法甲都係cls

有水嗎

半大只需兩min

PSV盤100%
但買唔切

馬體會個場唔開角球 想玩即場角都無

我都45分先記得

半大 跟咗

認真針死。。
好撚黑。。

好廢架

可能同垃圾阿積士一樣呢

唔踢假就係

下體半細得唔得

3點 施亞拉 大
大學 大

想買既中
買左既全部唔中
今日入完錢又冇哂

我明

點解100%?

華雷根

同你差唔多

原來仲有場俄超 買漏哂俄超4寶

入左幾多？

法甲ＮＢＡ

２分鐘半大

揀啲買定姐
唔訓賭邊蠃到

睇盤覺得幾對路

下體會 2.5b

聽日應該起唔到身買美職 我都簡定2場大波訓算

買左 覺得開路出了

落返黎先啦

唔*

幾k

fs巴

跟了 邊兩場

Psv 100%輸盤

摩哥嬴ｗｏ

我要度埋聽晚買定先
聽晚唔得閒
一路睇國米一路度

咁又係既

一齊屌下大波

我1k冇哂

０：３ 咁咪中一半囉

求fs巴青壚

下體會強陣

好似1:3喎

想等2.25先買 反正有走地

FS 巴無青爐的
隨心隨意

有咩

同求

POLO要左下體細+巴假下盤

今日啲過關針到仆街
唯一一條唔駛輸錢嘅係polo 4x5入球大細對家

講左幾多次fs巴無

下體大信心加10000

佢冇清爐 但有入tg 群

我1k一日冇哂。。

馬體半主

Psv入未

入咗400蚊 啲過關針
單頭命中唔差 補返啲

戒了

串埋？

想要下體盤+巴假上盤
有冇大蛇同路

幾好 仲有得玩

要左銀行3.5b+新英撚半大 同路先好跟

下體大波？

廢事見到馬體會 早訓早著

最後一注比甲大波
應該又冇埋

外圍轉左2.25低水 馬會仲系2.5 1.98

新英撚跟 銀行怕怕地

咦，係ｗｏ
臨尾補時關左直播以為０：３完

施亞拉

馬體有線有直播

得1.7幾屌唔落

polo又出水救大家

混合過關 4x11
主客和
讓球主客和
讓球
主客和 足球過關 4x11
星期六 85
艾斯賓路拿(主) 對 智利大學(客)
主客和
主@2.67
星期六 91
利昂(主) 對 克雷塔羅(客)
讓球主客和
主 [-1] @3.10
星期六 97
CF 阿美利加(主) 對 蒙特雷(客)
讓球
客 [0] @2.10
星期六 99
FC洛杉磯(主) 對 肯薩斯體育會(客)
主客和
客@3.00

亂買算

但巴假買唔落手

Psv俾人屌番轉頭

得1.71俾狗屌la
買個半大算

鹽湖城暫時不錯

馬體會半和 2.5s

1:0

下體轉半一OK?

1.69

有無波圖半大手足

PSV GOAL

1-0

比多一球我

PSV半大主盤買唔切針

罰球直入

無得買了 對答案 我睇施亞拉的

半主頂實

PSV入多幾球定下驚先

快手入多2粒訓了

應該不敗
但驚和輸半
有平手就狗沖了

Same聽日先買定會買定

馬體2.5b？

佢串埋都唔知邊關燈 兩場都唔買算

唔會轉啦 買下盤收哂 買上盤賠低水

國米上啊半客

psv 1:0?

佢出2x1 燈哂2場多

無角屌真係無咩吸引性

想玩角要等到8點半紅牛 針

買曬對家

半大-1啊屌

皇馬1:1 4分鐘

冇人理
唔會再上黎住啦
大家羊多啲

下體會信心注

挽留手足

入錢又一條好漢

不了
一日針哂

比甲邊場

幫我屌死馬會啦

過幾日再玩 黑開真係要停

再入起機
戒賭星期六日應該唔會針咁多

依家一日限住賭最多三場
星期六日咁多場波好易針，抖番日星期一再戰啦

苗c干
0:0

有無買過紅星阿

雷恩快屌多粒

仲有機

岩 好多波真係伏撚哂
抖幾日啦應該

里爾cup....9倍

俾人屌左
針

有

屌你POLO一出即對家入

訓了 大家加油！

咁起馬一個星期先再番黎

最後 比甲我屌你老母！

訓 聽朝十點繼續

雷恩盤要了 雷恩ng也是要了

準備連西 要停了

馬體會即場咁快落2/2.5

見到紅星兩個字都驚

希望啦

蒙唔知乜春1-1

有國米條就會咁

我淨係知比甲一球都冇

雷恩追和

精英唔入比人入

法甲場場都識入就買大波個場唔識 針

psv2:0

fake

炸

屌PSV真係半大

psv快到

炸炸炸

屌 炸

屌

psv 又炸 幸運又炸球 逼害半大

goal

奧雷都炸兩球

希望慢慢打返上去

聖伊天

ATM攻唔入國米防線
防反快攻 半客

icardi

唔好過關
今日針咗條三條5串1同一條6串1
全斷1

上呀雷恩

聖伊天又jump？

兩場荷甲半大-1

dllm 聖伊天

國米個場買早左2/2.5b
咁快1.5/2

今晚呢條3x4再斷我就唔撚買過關了

咁低水

雷恩走盤夠嫁啦

國米快手開個大黎見我

同意

針

奈斯比狗屌

唔反Cup去降班啦

蒙比利哀比d力水

psv半大成功被逼害

哥狗傷了

有冇人買左蒙比利埃

屌你老味 聖伊天 入呀

Here

31

幸運韋達半大被逼害

31我屌你老母逼害

半一輸盤王黎

比力呀蒙彼

燕豪分都唔係幾對路

聖伊天冇射過波

買唔切PSV都幫巴打屌半大同主盤

里爾穩啦掛
聖伊天

聖伊天
Psv

半格都好

屌 垃圾雷恩

聖伊天屌你老母死撚左去啦

上半場係威係勢 下半場未射過波

聖伊天廢到

蒙彼比力呀

針
國米個場妹完未

聖依天準備jump

燕豪會唔會10完

好大機會

最少20

睇落都似

加埋CFU 主點輸?

國米

國米靚到

國米加油

1:0

國米半客GEL

點解我可以買十幾次盤中得四次

2:1！

聖伊天 2:1！！！！！！！！！！！！！！！！

CLS 咁樣射...

型仔

gooooooooal聖伊天

蒙彼幫幫手啦屌 入一粒啦

一唔訓教手多買馬體又輸 針

fifa妖人原來比國米買左
唔怪得上場競賽會唔見佢出場

聖伊天 2-1

極低水平半又死

等明天吧ching

唔通呢場可以開個半大出來

CFU平手盤王

POLO要咗都敢要...

拎多小小買馬體cup算 夠膽輸多次

佢要細波

你睇到咁都仲敢買

露體會ｃｕｐ？

今日本身贏200 垃圾雷恩針了

記錯咗
自
巴甲同佢對

上次icc買佢打psg 就輸左一半本 今次出埋dc9 我唔信邪

唔好買住
而家唔似有能力CUP

睇下體會幾時出返雞屎文

Polo燈到開 馬體會咪cup囉

岩阿 最好上半場比國米0:2 我買20幾倍反CUP

蒙彼利埃 迪安是但一隊入一粒

今場大硬啦 馬體會1粒都無我聽朝起身食屎

燈到開大

國米仲有1.7

聖伊天盤 x 里爾盤 x 馬體會盤
唉我屌

法甲場場大 係尼斯細 我屌

迪安12m missed

馬體會隊西波唔買得盤

頭先國米差啲入多粒

聖伊天條友......

馬體ng有1.7

好似後備都冇喎

馬體會都冇機會嬴呢個杯
輸都冇所謂既佢地個心態

半大-1

馬體會有dc9應該入到波既

國米NG定2.5大好？

所以唔買得盤

出基沙文既話即入兩注
利申死忠

你咁睇得起下體會班碌撚..

屌...我個全大

求其搵隊入左先

下半場換人又唔同晒

波圖盤又好似讓太深

cls 紅左反cup

尼姆紅牌 cupped on9 ball

信念

門前飛機
半客穩

昂熱果場痴撚
紅左個秒cup對面

luis 一腳射上天

一飛衝天去

冇即場買

垃圾雷恩

要左細波姐 佢睇錯

咁都cup到 假到

尼姆紅左入兩粒

尼母反ｃｕｐ。。。。紅牌都嬴。。。

馬體會反cup 5倍 和波3倍 要了

換人前一注不落
手持半客
我都想下體下半反CUP

3-4 法甲做咩撚

１：１！！！！半大！！！！！！！！！

1 1

1-1 無了你

半大goalllllllllllllll

半大goallllllll

11

easy

你講完即刻ｃｕｐ

polo買細 大波點輸ar

要cup

國米入返粒先啦

差一球

哇屌你老母， ｖａｒ 判唔入

國米FG CAHSED 無蝕
不過賺少咗

銀河全大波 屌唔屌得過？

Var你老母

咁都炸

ｃｌｓ 咁樣無左個半大

VAR

半客重新起機

下體敢唔敢cup？

你勁到

ｃｌｓ ｉｃｃ都有ｖａｒ

點解炸

宜家有咩水

垃圾杯都var

仲以為自己睇錯 明明就越左小小

搞到我想要佢個讓球盤對家

屌 VAR

入？....

又唔見英超有var

求飛
跟

垃圾友誼賽有ＶＡＲ判唔入

迪安GOOOOOOOAL

仲開心咗一陣添

蒙唔知乜春輸埋

除左巴甲果場 無飛啦

吓 點解咁樣var

ICC話曬都叫國際冠軍盃
韓假都有啦

係咪firm撚左唔入？

2.5b goggogogogogogogog

0:1 ht

開咗波了
佢要咗帕拉尼恩斯

唔入， ０：１

6倍 要了 信下c蒙尼

屌你啲大波多到

好彩

飛機杯都有var
On撚99

迪安！

做乜撚？
屌 濕鳩盃仔都要睇

馬會驚撚到封盤？

因為dc 一開波屌鳩個球證 依家馬體比球證搞

都係嗰句
唔換人唔入
等佢換即入

有人買左大波會點

最後一場練身賽 咪撚再同我換堆後生仔出黎就得

燕豪半場出黎就妹 針定先

有冇巴打買左昂熱
打多個比人反CUP兩粒

一陣四點點睇
我覺得主隊好似讓唔起2球喎
有冇波圖粉絲here?

Psv準備針

屌你垃圾雷恩斷我4串1

精英隊而家幾球

垃圾比甲 1:1 斷我過關

好開心 蒙彼利埃同馬體一齊輸
真係好開心

半大
無了

半主半大 冇了

韋達１：１

戶口得597蚊 有冇收息波上600

4點半大

GUN 10蚊

85+ 即場 1.1X

4點半大串馬體會反cup 上樓

怕了

All in左 馬體半大
見1:1
想 推多口波圖半大
依家收皮

睇乜撚var

有手足日假買完1.25 1:1波膽即場針哂

精英一人入一粒

過關差你地

PSV 20

PSV主盤

Psv 20

kaka 2:0

psv

1.25買即場無入波?
咪玩啦

Kaka藍字針了

星期五先比飛腳絕殺左我300蚊

唔記得果位1萬蚊手足咩

諗緊買和+主
定直屌主好

屌你老母 比人cup返兩粒 戇鳩

你講起一萬有印象
咁買法多多都唔夠輸

好似唔至一萬

屌半大算 2倍都算抵玩

想死

佢條1:1飛係1萬 其他唔知 不過今日買完車仔好似追番哂果1皮了

重點係大注

哥倫布機員是咪食撚滑 戴撚模上場紅左3個今場出唔到

nono 我淨係買下體即場咋
和+主
定主好

-3K數

本多忠勝咁無計
窮人玩唔起

睇佢下半場5分鐘踢先啦

買左國米下一球入球
不過我買親都燈到對面入

下體會快段cup呀

馬體5.8落到5.2

開場先買啦

波圖快啲半大

開哂季 星期六日真係賭到虛脫

ok 準備跟貼絲鳥巴

半2全4

a米對皇馬派錢波馬會又唔開

PSV快手入多粒先

鷥翎巴究竟今日最後聽我9up完有冇要到雀平手盤

本身買咗蒙彼
㩒錯咗落樓下聖伊天

2/2.5 1.5/2 盤都冇得轉 至少有2粒

今日早場輸而家先係度追數
賭咁多好辛苦
睇記錄其實平日一至五勝率高好多
起碼日日蠃啲
聽日揀幾場買定就算
凌晨先賭陣
場場賭命中真係好低

下體會cup

歐超之前贏波壯下士氣

想問下 銀河要3/3.5b 定3.5b好？

睇唔岩真係唔好買 情願嬴小d 都唔想輸大d

睇下先啦
唔換人我傾向入國米NG
但唔幾時換唔敢入

要左3.5b 覺得起到身咪等即場買

似馬體會再輸多粒

咁要3.5先 唸住咁樣串 希望開到

你過關買番3/3.5穩陣阿 最小3粒有得輸半過關

馬體會主場輸波？

下體會好hea

無伊巴點入波 直接skip

唔入比人入

巳經買左了 點搞好

下體反CUP

起身對答案

5點半智甲大波定半大好

入咗注NO GOAL
唔好跟

俄狗真係大波既剋星

本身買左波圖半場234:0
屌封鳩左 唔好中啊

主禁屌喎

半234:1

波圖入多粒 開個半大先啦

psv好波！！！

Psv 30
瞓得

Psv goal !!

等緊下體換人再買ng

精英一人比一粒

隊螺絲喺度刷數據刷得幾開心

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6115
投注類別 讓球過關 4x1
細節
星期六 63 狼隊(主) 對 愛華頓(客)
客 [0/+0.5] @ 1.86
星期六 66 打比郡(主) 對 列斯聯(客)
客 [0/+0.5] @ 1.94
星期六 71 聖伊天(主) 對 甘岡(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97
星期六 79 燕豪芬(主) 對 烏德勒支(客)
主 [-1/-1.5] @ 1.87 $390
金額 $390.00

Gel

國米差d

ON9露體會

好彩無入
NO GOAL頂住

屌精英果場比多粒

1.5/2 all in

支持

Psv 40
開始黎了

正氣PSV 多謝個叫雞破處結亡叔食幫手燈

半大GOALLLLLLLLLLLL

PSV買佢半大

波圖半大

波圖2:0

正氣波圖多謝做做個朋友

半大gel

波圖唔入比人入
入埋訓覺

國米開大未

2:0 la

訓得

半大波圖正氣 gel

中10蚊半大

波圖半大cashed

追住葡超勁個3隊買半大先

波圖真係好撚勁, 傳地波果下真係估佢唔到

波圖半大2倍 想G點輸

取消關注 訓得

可以買3場盤了

一次換6個

變咗psv波圖玩正氣波

贏左你先問 答你唔到喎

換10個

波圖馬雷加同迪堅努去左邊? 得番巴謙美同阿布巴卡既

基沙文上場 all in了

有基士文
主ng
感情注

電話佬

當我56k網線

一個大佬帶十個細佬

屌你波圖咪撚再入
俾粒下體

天主教大學都全大埋訓得

聽日日乙玩?

要贏番六千

精英屌你老母比球黎

一齊gchi手足

玩 岩先十蚊 狼 華雷 波圖三串一半大 上百幾

我簡左垃圾psv

垃圾杯快手入兩球喇

高隆果場點睇

聽日齊羊日乙

準備入波

馬體有無可能追和

我串埋幸運 好彩蚊注

希望有啦

有 買左

仲有20分鐘 一定有

國米入多粒

可唔可以cup埋

想買千葉半大

睇黎好多人上左馬體隻賊船

馬體會入佢

錯，大家係比垃圾杯既ＶＡＲ害死左

想要松鼠大波 町田主勝

仲飲水

下體會個場有無可能多一粒

得電話佬識踢，其他聽都未聽過

有人睇緊馬體會個場嗎?11射0中龍?

17射1中

國米識唔識踢波架

一堆叻仔踢波 正常

甘難d反cup 啊

雞屎文冇比賽狀態

教緊細路踢波 唔得閒入波

去食支煙番黎應該1:1

快快0:2

訓教 起身要見到收錢

Polo反底

唔怕生錯命，只怕改壞名

下體會

屌 施亞拉一球都無係咪痴線

施亞拉 下體會 一齊goal ok?

高水平半受讓又嬴

巴甲主入未 POLO唔係出客咩

唉買錯左波圖全大 本來想買全大

冇買錯

本來想買半大先岩

施亞拉 一球都無
智假天主大學 就入4球
Jump 哂

巴甲主

屌 波圖

有冇高隆同路

客

波圖下半俾多粒 唔好hea踢呀

基沙文入粒回血

絕殺POLO呀要

咁都唔入屌

狗會又唔開角 半1全11

玉置巴仲未瞓

屌你救乜撚

早知3點就去訓 又比下體會搶$ 針

高隆比人禁屌

角細黨咪半場gel到高潮

四分鐘反cup

國米試下入多球

想聽日入錢跟dodo朋友追數
G唔gchi

手氣旺 緊係要跟 岩岩同路買左波圖半大都收錢

無柒頭頂住

又要入1k

聽日都入500跟dodo 朋友了

3倍幾無入球

馬體會又搶我錢 屌你老母 再買馬體會斬手指

波圖贏個D輸返落國米NG到

屌你老母自己主場都輸波 黑撚走個12m

same road 不過我馬體會

為咗你 我決定刨多場先瞓
比你參考下

輸撚哂 安心訓

要等波圖半大派錢先有錢買 多謝你既心意 訓算

臨尾果下明明國米班人回傳個波
個龍踢到人 呢個時候又無var on9

依加訓陣等8點美假再買啦

等美職

var

美職有咩大波波心水

咁我出係青爐算啦 你當參考好啦

5點半智甲買咩好

美假有無收息波? 想買完訓覺

下體會我屌你老母

買撚左大

由dc9鬧球證果下 已經知奶野

黑哨

黑撚到ON9

巴打青爐係咩？

想買果場全大 點睇

小小心水
有上開應該知

都得 應該都3球上落

買大波博下有無全格 訓先

紅牛上盤X蒙特下盤

有冇得諗

湖城呢隊西波有乜資格讓半一

高隆快goal

精神啊 屌你老尾

智大 大波有無同路

我了

炒咗一輪豪取8連勝

派得未

波圖-2 GEL

9買左20蚊波蛋
40 41
我都係瞓啦

20分鐘點頂

琴晚一見拖肥紅就補咗張咁既飛

智大半客比啲力水

係咁事後做咩撚

Gel

0-1 nice gogooggoo

3x1 斷一

琴晚買乜都貼曬係到啦

其實無事後 大家都睇到

我個frd已經去到鳩買唔度都中。。。乜撚野事

想知佢聽朝買唔買如果買我就唔瞓啦

我見佢話9買 自己又睇唔岩 就無跟

我都唔知 幫你問問

旺起上黎真係停唔到

旺既就係咁 之前旺果陣我記得荷乙半大我你係點指兵兵
8場得3場半大我都買得中 所以係旺同唔旺

巴甲主盤有無

主到佢咁真係覺得好痴線

望*

想知佢以前係咪都成日贏

其實佢係一個教我買馬嘅人
以前都有贏 只係無近排咁癲

原來係周瑜嘅師傅 聽朝美假靠佢啦

周俞

瑜

琴日下午賭到而家仲未眼瞓

早幾日買乜輸乜 琴晚一口氣贏咗10k

之前跟你輸到仆街 一冇跟你就贏到喊

想問聽日有冇心水串要gun了

我自己都係
屌你領先人兩球比人5分鐘杯3球
但琴晚啲波生性 8場比我開鳩曬

試下聽朝唔好跟

陣間要開工 買完未必貼得切呢到
但會放係自己個青爐

搵下你

gchi

未見過呢個username 你改左名？

你話奧雷唔中搵你

平時少上水

想問你個朋友聽日朝早玩唔玩 唔玩就瞓先啦

見到個往績都唔敢買 客隊盤口十連敗 開半一

買左 佢未覆 開波個啲場次你起身望下

問*

我見佢多數玩即場多

多數係 你望下走地啲場次 可以起身睇佢有無買

唔該做做

智大半場全大

咩大蛇
過曬氣啦 而家一贏到10k老婆自動要我上繳 留返1k比我慢慢玩
好難贏大錢 以前28k過關都屌落去

聽日阿仙奴點睇 想買曼城won

曼城 利物浦 我16年廠迷都咁講 同錢拗氣不了

利物浦買真係收息讓兩球屌唔屌得過

單頭好 英超既深盤我好少會過關 過關我會揀自己認為最穩

奧雷個盤係狗會完美示範點樣逼害賭仔

怕撚左啲咁極端嘅場次 仲要半一上盤 落注前都收左手

做做玩唔玩美假

琴晚啲上盤平半半一真係多數死既死傷既傷

玩後面啲嘅場次 想訓多陣 好攰

平時無信心買智障大學大波時就半大全大只需半場

些狗又輸 ajax又輸 奧雷又輸 狠隊又輸 求其up都有

仲以為睇錯

墨假2.5b

南美波係咁 買大算

12m 唔入對面入咁on9

應該365錯咗 我見係智大入12m

一樣

有正數都好阿手足！

輸死

一路開工一路神經崩緊
100死推爛推先上到700
全部靠收息注推

日假贏返黎針曬+1

100-800-0

重質不重量呀
場場買好易出事

訓左 跟唔到角神

訓唔著 等緊角神打救

冇睇到佢波圖。好彩跟自己買都中三注

好想知佢即場點睇角咁準

經驗加運氣

羅富全巴打都睇得好準

佢有運真係跟 唔知幾時會走運

睇中3場角大，89，94，98 有無同路？

我都見過羅富巴出 但有幾次都都同香討個m角神撞左 有時會輸 但今次dodo個fd好堅 次次都估到岩岩好 好練心 佩服 晏啲都要靠dodo你日職搵食

希望聽朝dodo個friend都會玩啦

哥倫布

Dodo個frd個青爐點入？見好多人講

89 98

交會費

美職啲角球好鬼

thx bro

90 98 99 睇岩大球

全大 半大半大 有冇得諗

等到七點半做做個朋友仲未出就瞓覺了

早安

墨西班友唔識入波？

獅子 又贏了多少

Gun 串佢50小注😘

玩走地角不錯
但睡前買了下體會半和
針了

哥倫布會唔會有得買8.5 2倍

戴綠帽

奧達斯+1 （明7am）

機員盤
新英半大
E gay克+1
Tigres 盤，半全大

靚得很

靜

針曬了

LaLa 有無瞓？

訓左5個鐘

屌你老母明尼路踢左80分鐘2射
和到都偷笑

美職係咪未開

應該係？
美國佬指定動作

落球場郁下 準備假波

早晨 上

機員

求其買左個全大 一條3x4
唔想睇

4x3先岩

快大

機員角大針

新英倫兩隊 即刻同我入波

哥倫 鳩猜？ 龍都未射過

去角球旗玩下先

角大

中柱 嬲

廢城場半大！！！

入波 費城

0-1！ In廢城 I trust！

刷角啦哥撚

1c

英撚456

提格

英撚 快

哥撚刷角 英撚刷入球

入多兩粒先啦 快

快落角球雨

2c 9.5

唔洗入波10：0
角球9：1都係贏

堤格456托盧卡

英撚入多球

今日要反cup馬會

叫住春先

下雨天怎麼辦我好想你

0:2

02

廢城半大

輕鬆半大

訓醒見到輸左18K

哥倫差你半大呀

一叫就有 幫手叫多陣

好想打給你卻找不到原因

哥撚刷c

廢城正氣到

No!

要刷

8串1先過一關

燈神愈玩愈大

再刷

停下啦

屌你老母哥撚角大未

堤格雷斯炒佢老母

哥撚請你一定要角大

哥撚俾多兩隻角我跳船

子龍

咦原來係1.8K
打錯

Po來看看

1.8k都是錢

揸緊角大信念

由贏2K變倒輸1.8
賭真係忍唔到就輸

半大去左邊
隔離鄰居都入左兩粒

玩幾場有信心既就夠

唔好鳩買，場次多就心雄想場場買 依幾日輸左1.2k

連中六注跟住連輸返四注
玩埋呢個朝早
睇下停唔停下

應該要Set個目標比自己
每日贏夠就收手

燈神燈水
客Fg

哥撚會入

利昂goal

第二場都多角過你
單邊刷c王去左邊

英撚6c了

有冇紅牛同路

機員盤

哥撚布角大針

客勝

入左哥倫8.5b 是否不智

雷斯

今場紅牛cant win

哥撚應該要比人入一球先肯刷c

xx

候斯頓補 客win ok？ 6倍

快d 9:1
等角大兄弟安心d

哥倫 -6

半場10c ok?

另一邊就夠

快啲入多粒先啦

人地果邊就7c
我就仲係3c等食屎

冇鬆懈過

連c雅召喚

雷斯1:0

雨淋濕了天空 毀得很講究

哥撚布半場俾多2c

買左哥撚布等死
又要去馬會課金

牙得

雷斯唔好停繼續入
456

半3全？

同路

7

等侯斯頓入一球再上哥撚布反超

Same

廢城比多兩粒 收全格

我想要10啊

Gchi

Houston fg
紅牛半大

寶利 紅牛上盤

下半場哥撚我要見到12c

紅牛細波

下場先

7.5B嘅時候我先入

屌你老母提格

雷斯RC 咩料

紅埋

今場啦

買左你盤你紅牌

凌晨太攰冇賭波
訓左

紅牛盤？

8.5b 想買 高水

選擇正確

等7.5

7.5B先啦
睇定D

我決定跳船

好！獅子

早晨子龍
繼續掃角 today?

屌你狗會紅牛個場封乜鳩

有冇咁黑仔啊屌
睇中既盤買唔切
買左又紅牌

有即場既都咁早封？

紅左特別勁

古怪早安

仆街提格頂撚住啦

我要見到停屍間

講得好

本身8.5b 唉算 繼續睇下下半場

skip左狼。。 買左下睇會369

利昂2:0

咁博

好彩唔同路

堤格快456

Red Bull
送你一對翼 ~

聽到有人嗌我個名好有親切感

掃蕩型前鋒

紅牛角球冇即場 ?

無

晨早起床清新開朗

頂 咁都叫即場波咩 ？

岩岩起身 各位ching美職點睇

新英撚1-2

英撚21

臭狗會

屌你老母提格贏咗好嗎

屌 原來紅牛 出左個條垃圾到仆街既右閘

哥撚幾時落到6.5比我跳船

8.5 9.5

2.5/3 廢城先收半注

紅牛

機員場波開左未

寶利旺

7.5S 繼續冰封

一開即入

你個名

-5c 哥倫

馬會精選
閪波哥倫布又冇角又冇入波

哥倫布墮機吧

998

1001

哥倫布4/8完場